其實經濟下行最受惠唔係中基層老屎忽咩？

講緊係頂多做到senior officer左右退左休又移民唔到，拿住舊錢坐食山崩等到死果日果批（識投資另計，但多數藍絲係中基層少有概念）
佢地無左正收入現金流，經濟通縮時個購買力好好洗

反而好似25-30歲反政府果批先係最蝕底，佢地有左學歷同經驗慢慢係職場開始向上爬，遇正經濟逆差，加人工即使到左經理位都分分鐘購買力仲衰過老屎忽做officer時既人工，一旦經濟好返個人工分分鍾都係多fg幾舊水（沙士未升職果班）

但點解班藍既反而會咁無腦覺得係人地阻左佢收成期？佢地係全面既得利益者：仲係食住花生睇直播笑九後生比人打果班老野？

唔會俾人炒嘅就最受惠, 冇分年齡...